CC TOY 啲細蚊囝訓醒未？仲停留係春秋大夢不如腳踏實地搵份工做

一日到黑就係圍爐，大叫五毛，廢話循環，想扮大台

好明顯依家大家都失業或者準備過外國升學，仲叫 著黑衫搞呢樣嗰樣，自己癲算，人地要搵食，陣間比你地班撚屌搞到出唔到境就好笑